iPhone X中國炒價初曝光 只有微微水位

正當中國 AOS 長開之際，成功可以在首日取機的中國果農，已急不及待將 iPhone X 放到淘寶旗下的閑魚放售，當然售價並非 AOS 的官方建議零售價，而是微微炒高，但價錢則與坊間盛傳的炒高 HK$10,000 相距甚造，如非自用，又不是首日取得 iPhone X，看來要自求多福了！

淘寶旗下二手交易平台閑魚，剛剛便被發現有不少會員將成功於 11 月 3 日領取 iPhone X 的確認信出貼放售，雖然售價比原來定價略高，但炒升就絕對談不上，以 64GB 為例，普遍只是多加 500 人民幣，即開賣價由 8,888 - 11,000 人民幣（約 HK$10,424 - HK$12,899）不等；256GB 版開賣價則由 10,688 - 15,000 人民幣（約 HK$12,535 - HK$17,590）不等，比官方定價 8,388 人民幣（64GB）及 9,688 人民幣（256GB）略炒升最高 50% 左右，與香港一直聲稱的回收價有一定距離。

又出口術 每部穩賺5k

好驚呀 快d cut單呀

50% = 微微水位?

ching 我已經有人接 話20k收

蘋果已死